[馬明]降魔的

屌你 殭首歌照搬過黎

屌 好撚樣衰

留名

潮文

辣

Dc9

嘩

曾守明

我以為錯覺嚟

愛回家個肥仔

凌凌漆湖南仔

真係照搬
但殭好似好聽啲

驅你令壽堂

收佢錢

真係一樣

marco

我屌頭

我屌你老母

廢老

馬明做鳩角色一流

幾有趣

做大佬冇私家車 要坐的士

依啲角色係佢同bosco都做得幾好